令水炮車唔能夠出動嘅唯一方法

就係唔再佔領馬路 流水式行行人路
或者set完road block就走 分散打游擊

香港人經過噉多次抗爭已經進化咗好多
自己有旗手 TG黎唔會四散，會用唔同方法整熄佢
出橙旗會痞低 俾人打會開始還手

但點解仲要局限自己喺佔馬路上面？可唔可以set完路障就走 唔好留守？唔好等對方集齊齊人準備射TG先後退

流水式抗爭先係對付口爆車最好方法，亦係唯一方法
琴日只係試試做下樣 下次一定黎真

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣，感謝

推推

可唔可以轉轉方案？

屌你 認真post無人理 自己推

推呀

攬炒埋d街鋪

我都係鐘意新城市行街街

打爆條車軚

好難埋到佢身喔

實心㗎，邊有咁易爆啊

尼個post 高汁

[9月方向] 和理非行動全面升級

都得 行去啲金鋪 名店 銀行附近
咪射囉

可以啊
夠位咪揸入商場囉

Free HK

五大訴求

唔好吉車軚
大車車軚氣壓太勁，一穿會team kill
隔離有post 有片係支那豬一吉車軚爆到隻手重傷

缺一不可

推

唔可以俾班狗有藉口出車

流水才是皇道

講左好耐唔好對恃, 尤其係811 有卧底狗之後
用其他方法make noise都唔好對恃, 快閃係其中一個方法

對恃成萬人企同一個位真係走唔切

放棄舊有思想
要有突破 就要進步

不佔路
一黎唔會失民意 二黎減低傷亡 三黎狗狗部署難度提升

成條街D租金蒸發哂幫樓市降溫

有橋有高低差嘅地型好合適

勇武後勤全面升級！增強前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支，有效遠攻就可以減少被捉，反擊鄉黑

岩
或者咁講 唔可以每次對恃
一黎對方已經有心理準備對付
二黎 市民會覺得個個星期都封我路 有機會覺得煩

勸你唔好，真。自爆

地型合適或者熟路先可以留
唔係就要流水
唔係佔路就代表成功
要放棄呢個想法呀 香港人

咁咪比人捉撚哂

Set 完 RB 即走其實效果唔好
LIVE 已經影住你一走啲司機就自已搬走啲路障

觀感上變左係搗亂，唔係示威
"極限施壓，永無寧日" 既效果都出唔到

中資

真心考慮下 唔好再長期佔路啦
打遊擊

如果唔係要救其他區手足 都唔會揀塞路

去機場

721

點解？ 你一班人聚喺一個位 一亂唔係更容易俾速狗拉？
同埋而家講明佔據主要幹道就出車
流水 分散行

一黎無藉口出車
二黎可分散對方人數

想打狗

其實之前大家都做到
不過主要轉移都係靠黨鐵
近兩次又變返陣地
唔多唔少都同封站有關

因為真係好撚多人出黎
唔企馬路無位企

問心 有邊個唔想

和理塞

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

之前開po 講過，但有人話手足會為下一個目的地去邊而鬧交，又有鬼會叫手足去有狗部署嘅地方，同埋狗會坐私家車沖埋嚟捉人

其實有道理，流水RB 好過 守陣地等俾狗拉同打
推

其實架水炮車都...無乜能力。可能荃灣地形實在太仆街...

真心 好難發展到打狗救人 不如真係搞到d狗出來拆rb就走了

最起碼離開封左站既地方？

其實救唔到
除非好似85咁全港大亂，否則佢要出都係出待命部隊，原本部署左既唔會隨便郁

所以要快閃倒不如搞有象徵意義既
例如琴晚拆收費站，文宣上好大發揮空間

佢封黨鐵就係迫你打陣地，咁先出到水炮車裝甲車。尋日唔知係有心定無意，睇到架水炮車好似好廢咁，但記住兵不厭詐。
佢迫你打陣地就應該轉游擊，路陣可以set，地面盡量散滿雜物，等啲車無咁易推進。set完想對侍下定即刻轉場就等前線手足現場決定。

好易tk

有冇諗過放釘？

set 完就走 司機都清走晒

去機場咪得囉

其實之前be water得幾好
但最近兩次都係死守咁 等得增援黎先開波
不如用自己方法閃 然後到第二個地方再集合
時間係耐啲 總好過等人拉
尊重前線決定 但只係唔想見有手足比人拉

噉係咪一定要set其實？

唔同意 set完rb狗都未黎就走其實係玩鳩自己人多d 攰撚到仆街

真攬炒 自己都分分鐘爆死

入機場先係皇道

真 好多時游擊都係靠黨鐵

push

推～
唯一要解決去黨鐵停點搞
唔好貪心太多地方同時間長

放棄舊有思想
要有突破 就要進步

不佔路
一黎唔會失民意 二黎減低傷亡 三黎狗狗部署難度提升
唔係佔馬路就代表成功呀

車最撚驚車底著火 好撚大窩嫁 會爆炸

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

最慘而家出左輪呢一打中就冚家剷

佢都出得真槍，如果出同等武力你地割唔割先？

hit and run

仲有就係黑警 哩兩次 批出既遊行路線 都係海邊，整好布袋 等你入。

戰場係要自己挑，不要敵人幫你揀

180度 走已經跟唔到

強姦都唔割

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

幫你推

推 要真正be water 同埋唔洗驚咩民意逆轉 因為
香港人 民意在此

戰場係要自己挑，不要敵人幫你揀

不能同意更多

但狗尿車一定係左右有狗護住，香港咁窄走唔到180。

流水

俾你埋到去就請飲雞尾酒啦,仲整爆車軑

天下武功 無堅不破 唯快不破

tuiiii

下次記者會唔該問問班狗:

每次警狗出現 市民就會圍屌
但你哋所謂核心暴力示威者出現 得到全場掌聲
你班狗隊高層點睇？

N手掉頭

向內街走 用建築物做掩護？

咪撚再玩陣地戰啦 要游擊抗爭呀 搞完就走
對峙冇用又俾人捉

推到記者見到

啱啊！

同意
有用po必推

推！！！

最簡單
佢行邊條公路
就邊條公路有壞車死火漏油
車死好過人死

其實係可行 但要車主配合
但塞得一時 阻唔到好耐
除非成條屯公塞晒

新城市車展

漏油要清潔返2-3小時

612 721 811

有好多人心態上出到黎一定係要做到啲野咁 先叫完成完全唔明白其實流水式散去再重聚已經係做最大實事
大家可以諗下 班狗角度黎講 神裝打你廢裝 一定係一網打盡最爽快
你玩online game都識拉怪再一次過清怪啦! 點解唔可以係小怪角度諗下?
要班狗一隻一隻咁點怪 仲要未必打得死! 長久落去你有無癮呀!
要持續性咁做 一黎可以減低小怪傷亡 一黎可以令到玩家流失!
呢樣先係最重要

爆左你個人應該會彈飛好撚危險
D大貨車爆月

認同 要令運動有突破 呢種思想一定要改變

肯出手先算啦 好多人仲未擺脫包袱

一定唔好再有陣地戰

其實尋日荃灣咁全人上天橋得唔得

其實尋日最大問題係黨鐵封咗站
大家都無目標無方向唔知點做好

老鼠腸？

香港繼續加油

機場接機！

多d full gear 快閃鳩嗚
location 各名牌店金融區商場

要半小時内散水轉埸

be water 甚至 be wind級

荃灣友表示
天橋一定要係自己友 唔可以俾狗上，琴日d狗咁撚驚都係因為天橋，怕d人dum野落去

一定唔可以俾商場閂

pish

自己最好有車手朋友

其實封地鐵站就係唔想大家玩快閃，問題係當大家一落場就好難叫走，呢兩日都係遊行終點打，要玩快閃就要行返去遊行起點先有地鐵站，所以去機場玩春袋啦

港鐵重點商場啦，
租金係港鐵重要利潤但唔計落列車營運收入，等港鐵申請旗下商場禁制令。

塞車咪出唔到水炮車囉

老鼠膠

咁點解決一路打游擊 前線就會大量義士被捕？

去入紙申請關鍵性車站 (金鐘 九龍塘) 轉車站遊行集會，
俾港鐵可以配合封站增強不合作運動成效。

絕對贊成set定即走 十八區自發威力大過一度

可以

如果無反車輛裝備，應該係set完road即走，好似紅隧模式。

認同唔應該再守地
就算之後有遊行 (不過9月全機場)
被封MTR 冇得即逃
應該行完 直接大批轉場 玩快閃
無謂去對方準備好既地方

前日同尋日roadblock都唔係用嚟佔領
係用嚟擋喺狗同遊行路線之間
前線只係想保護後面未行完嘅和理非

我同意繼續流水式，但唔建議set完就走，對方好快習慣你個套路
所以應該係set完之後等班狗上哂裝就走，罰佢地清路障同俾市民街坊圍插

方法有二
一、機場
二、雞尾酒

推！用最小ge生命值去換最大ge能量值！

比空氣爆死

機場 搞掂

琴日射水馬
聽日射我嗎
射埋我啊媽

唔一定要爆胎，只要係阻慢行車同減弱操縱性。
用鐵鍊連結嘅長釘，水炮沖唔走，直衝爆胎係側邊嘅畜牲更大鑊。

1萬人分5小隊遊擊整路障都好夠

保護架車嘅畜牲忡驚過你。

不如機場見啦 講咁多 我唔信佢射機場

之前有地鐵已經成日轉場fake埋自己友

分散少人就容易俾狗捉
多人聚埋一齊先可以反打

試下

唔係次次係機場，始終要處理車輛恐襲。

打機咩 你估調兵禁個制就得呀

屌 緊去
但為下次市區準備定傾定得唔得先

認真我覺得過咗成個月 如果依家喺商場開戰 我地有機會贏

示威者流動如水的話，是最難應付。
即使黨鐵和巴士都停了，別忘了你又有一雙腳！

二百人小隊 分散晒先係最勁

其實85多區游擊開始識玩
818和理非完又變陣地對峙
仲有淨係諗住走既退後d 唔好阻住人
可以幫手但唔好阻住人
搞到俾人捉晒

唔好直接倒落RB等佢地人手都清唔到呀 咁樣做有排都通唔到車
會搞到人返唔到工

夠靈活 打遊擊

何況我哋唔止二百

keep thinking

但要做唔易 始終唔係個個勇武

個個勇武就算一堆企埋 popo都係被滅

專揀油尖旺同中西區嚟玩

我本身都係荃灣友
如果上曬天橋佢只可以用近距離(用.38就唔死啦當然)

入機場咪冇用囉

同意！！！轉戰略！！！

行人路太窄 太多人根本跑唔郁
佔馬路係為左方便逃生 你搞清楚

你想講既只係唔好留守 同佔路冇必然關係

啱呀 講咗咁耐be water
真係唔係散水黨

想同大家recap吓 係為咩而出嚟

呢場係政治運動 不合作運動 唔係軍事行動呀！！！

點解要咁辛苦佔路？唔通真係為同班有真槍嘅過街老鼠打仗？出嚟擋子彈我萬分感激同敬佩，但點解成日叫要不受傷不被捕，係講到尾我地係透過製造壓力逼使政府回應！用汽油彈，燒車胎呢d平同有效既阻礙工事係用嚟保自己命，拉開距離俾自己走，唔係真係要實際damage掟死班過街老鼠。點解冷氣軍師成日叫唔對恃，適時退, be water並非分化呀！可能覺得”咩都做唔到”就走係唔抵，但我地係弱勢對絕對強勢，冇人係長勝將軍，出陣必勝。呢場政治運動唔係軍事運動，要持久玩落去，我地係鏡頭面前和平受傷會爭取到國際社會支持。班過街老鼠柒出國際我地做到喇！要時時配合其他行動。唔一定下下要出子彈先走架，快閃佔路已經係效果，擋子彈冇額外效益架喇！

Be water唔係be fire, 不過都係嗰句，多謝勇武嘅付出，核爆唔割，唔識放汽油彈淨係用laser都唔割。

水炮車可以扔定魔法液係條馬路到
琴日見到啲狗會踢開曬啲碎先開車

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

puah

行人路照射

藥房、Sasa果d

粉嶺嘉福邨個迴旋處練一日車

樓豬意思係咪想 邊走邊set RB 無限set
但比狗夾果時點走 會唔會比自己d rb block晒 搞到冇車出入

核爆都唔割 前線無論咩決定都支持 respect

推！

東涌人表示好難扮街坊

Set rb目的應該係狗狗衝前時需要更多時間
等手足可以有更多空間時間後退
我建議set完就分散 唔好死守據點 等狗衝

9月1 機場

水炮車既弱點，係水炮車既司機。 (老豆揾仔, 2019)

老鼠膠痴轆

水炮車跟市政洗街車有咩分別？

入機場睇下飛機啦

同意
set完就走
兵貴神速

但好難對付到司機

喂也唔好咁偏心啦，仲有TST新太陽、觀塘APM、自治區YOHO mall、南昌Vwalk、大埔超級城、葵芳新都會等緊我地去支持架

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻😘😘😘😘

九月一日開始，逢星期六日，塞爆機場交通！

同意
室內戰都係一個好方法

入商場咪得囉

之前咪試過，黑警迅速趕到 幾分鐘拆完 然後呢？

直接
塞
X屋
出入口？

搵angry bird手足試下

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

901 和你塞 13:00 見

Agger

鐵鏈扔入去車輪可以鎖到佢？

巴打，我可唔可以幫你做copy & 轉發

內街
室內
高空

遊行完轉場囉

遊行完仲可以食個飯

尋日攻破黑社會巢穴大快人心
可以整攻略地圖大家一齊打副本

陣地好多絲走唔切

被捕睇到心痛

keep 佢係警局

真心 即係 鳩嗚團？

進化進化

問題係set完路障走去邊先，有咩做先

好老實講，琴日喺荃灣大家其實好冇目的，最近18區大戰都係

佢封黨鐵連快閃轉場都唔得，基本上留喺度都係為咗同啲狗打

其實真係要搵返個目的，再講白啲，咩嘢光復18區唔係個主線，呢啲只係俾我地開戰嘅理由，冇目的嘅開戰只係損耗緊自己

推撚爆佢

Sell Hong Kong 旗下商場點睇？

各手足近返自己地頭 又熟路

我鐘意去吳光正嘅商埸

其實香港咁多高樓
咁少廣場
空襲已經夠玩

幫推

車底有六個灑水系統
呢部野真係好重裝甲唔好硬碰硬

push 咩戰術都可以一試先